# Wenn Mitarbeiter Stock verringern möchte, aber der Kunde die Sachen reserviert hat ist dies nicht möglich

# Wenn Mitarbeiter Stock verringern möchte, geht nur Stock <= reservie

# Soll das so bleiben? Gibt es überhaupt die Situation, dass der Mitarbeiter den Stock verringern muss

# Soll noch ergänzt werden

# Expliziter Punkt um Warenkorb als Kunde leeren zukoennen -> Auch ohne zu kaufen

# Fuege eine Klasse namens ShoppingManagement (majb)

    - Diese Reserviert
    - Diese bekommt putBasket
    - Diese macht alles rund ums Einkaufen.

# Uebereabreite Log Pflege: (robe)

    - Packe alle Log Eintraege in die E-Shop Klasse um Logs zu verdecken.
    - Erstelle einen LogManagement um diese Eintraege ebenfalls zu Verwalten.

# ANMERKUNGEN / BUGS

    - Anzeige eines Bulkproducts im Warenkorb und Produktanzeige bzw Produktkatalog ändern bzw klar zeigen , dass 1 "Packet" soviel kostet  
